$2買黎一世嘅夢想 同一個鐘嘅妄想

11點就開喇...
中咗...人生就可以重黎
唔中...下期繼續努力！

我唔中都唔好有人中呀
中咗就抽522位巴絲每人一萬港紙

祝樓豬好運

人黎，賜酒

LM！

Hi

加油

。。。

祝樓主中獎

留名

中!

中了必fat

留名等分錢

lm

LM

中硬

幫根主集氣

巴打加油

Lm

Good luck

開未？

祝你好運

集氣

lm分錢

11點開

要中啊

中呀

祝好運

巴打一定中

LM 幫樓主集氣

中哂６個數字，分別印係６張唔同既彩票

留名 祝樓主中

中

支持

希望你中

祝你中！

試過有次中左買開既其中4個字 但果次買左Mega 佢開果4個字響powerball

g持

Gl

留名等派錢

中！

hi

l m

外國中頭獎係咪分期拎
一次過拎會扣好多錢

係呀，可以分期拎 好似係廿年。
但如果計埋通漲 一炮過拎會重好

留名等飯食

lm！

咩彩票

幫樓主集氣！

你中 我都二分一機會
如果我買埋
你中
我就分你一半

祝君好運

幫樓主集氣

LM必中

Goal

祝樓主好運

要中呀

lmlm

樓主加油

祝成功

開左未

留明！

集氣！

Good luck LM

中了

樓主呢

劉明

留名無壞

中左
留明分錢

留名集氣

1.2.4.19.29 .20

留位冇壞

Lmmmm

中呀!!!!

LM 加油呀

1隻字都唔中

中啦

留明

我比1蚊樓主

中中中中中

Im

The winning numbers are: 1-2-4-19-29
Mega Ball: 20
Megaplier: 3

LmLm

留

Lm
樓主要中

勁

多謝巴打

中啦屌

留個靚名

加油！

留名無蝕底

中中中中中！

留個名先

中未

中左要交一半稅？

Fatfat 抽獎

留名跟進

多謝樓主先

一個字都唔中仲留乜鳩

留名分錢

多謝定樓主

樓主中晒

👌🏻👍🏻👍🏻👍🏻

中咗

Lmlm

Good luck!

Lm
外國個彩池大咁撚多

袋住先

痴線彩池咁大

???

加油💪🏻

lm 加油

冇個中

樓主等你派錢呀

留名，好想即刻去跟樓主買同一注飛

Good Luck

留名睇走數

Lm 睇走數

留名攞一萬

Hey

on99

中咗可以課2300粒石

點呀

諗下好

卡

留名下期努力

🤣lm

畀啲信心

祝中

加油樓主
支持你

gogogo

lm 等收錢

Gogogo

如果走數一定唔中

貪心的人LM

G chi

靠樓主發達

留名 樓主加油

留名抽獎

多謝

lmmm

先留名

中左未?

Lm!!!

ml

我上星期都買左三張

樓主記得要交稅

祝樓主中頭獎

LM!

集氣lm

中撚到咩

on

同六合彩有咩分別？

連狗齊集氣

Lm collect money

快啲中

留名睇樓主中

唔知又要等幾耐先有500+m

巴打一世平安

樓主

好波

lm等抽中

1001個reply

如果有800人

每人1000

都80萬

抽我啊

中中中

中啊！

lm 一定要中呀

good luck

lm
贏多d

lm中呀

lm要中！

樓主都冇個數字中
成班人仲係到中啊/留名派錢/留名走數jm9

應該唔中

中呀！

留名等收錢

唔撚理，留左名先

加油 lm

恭喜定先

KM

thx

Lm
Good luck

LMLM

lm要中

水

?

好呀，你話既

留定名先

Lm GL

Lm 祝樓豬好運

LM
中中中

一齊集氣

Lm!

NYC 撚留名

一粒都唔中留乜鬼名

LM sin!

LM抽獎

Add oil

我我我

祝你中

留名抽奬 祝巴打好運

lm樓主中獎

Lm
祝巴打好運

Congrats

留明跟進

Ok

Lm，好運

輸撚死你

無個中

LM等收錢

Strong post leave name

加油!

push

祝福你

好！

味臭係
on99

中左上網會有相

出街會唔會比人點相

留名！祝你中

lm gl

五億幾美金 除稅袋六成都23億港紙

祝樓主中到

LM 祝福你中！

Thx

加油樓豬!

改變生命
由賭博開始

想你中

LM!!

英雄造時勢

加酒

Lm 樓主實中

留名等一萬

wa

Lm等收錢

留名祝樓主中獎

中啊

中嗎

咩嚟

留名分錢

留名待中

Gd luck

lmlm $$

一定中!

$$$$願望成真

1，2，4，19，29 20

😘😘

抽me please

祝你成功

樓主一個都唔中

on9 都話一個字都唔中仲留名

留名下次中

留個大名

番名

一定要中丫

留名中獎！！

樓主中呀！

留名 祝好運！

Lm下次中

過左400人lm 樓主起碼無左400萬. Lm 加一

過900先岩...

中呀要

樓主必中

實唔中啦

利申：燈神本人

你中我就中

樓主要中獎呀

收錢未

留名
樓主一世好運

唔求有份分
希望你夢想成真

樓豬加油

希望樓主可以人生重來

留名拎錢

祝樓主一世平安

掂

500million usd?

樓主加油 買開心！

樓主好運

一定要中 我要抽獎啊

正呀

樓主good luck